特朗普形容香港街頭示威者產生巨大影響

美國總統特朗普形容，香港的街頭示威者與北京打交道時「十分有效」，明顯產生巨大影響，但他拒絕表明支持香港示威者對北京政府的特別訴求。

特朗普接受《時代雜誌》專訪，被問到是否支持香港示威者的訴求，他回應說，應該由示威者為他們自己發聲，他同中國有自己的爭論，相信會成功解決，他會讓中國和香港的示威者自己解決問題，似乎問題亦可以解決。

巨大力量
中銀有問題
要錢定要香港

中銀短期拆息高滙豐40點子 「同連登仔呼籲搬存款有關」

你要錢定要香港!???
入黎睇下, 認同就幫手推post!!!

有紀錄片講過trump 係有仇必報既人
佢憎hk 憎到仆街😂

雞扖妹